哥師唔係好勁架咩

搞咩射11中0呀

搞咩連獌連都然唔到牙

樓上on9仔

迷沾都是25仔

YES